有無文宣係叫大家尊重警察子女既？我地可以貼係學校附近，以正視聽

搞咁耐，都好似未有文宣組做野？

我地要貼係學校附近，等小朋友尊重警察子女，唔好蝦警察子女，叫小朋友小心翼翼咁同佢地相處。

咁最安全既方法，當然就係唔好亂咁同佢地玩，廢事比人報警啦，係咪？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

張圖同巴打你個名相符

小朋友無咁叻架，要簡單少少

利伸，做過教育相關行業

多舊魚

求簡單少少既文宣，通常小朋友接收既都係好短既句子，最好押韻添。

用幾個教人杯葛警察子女既來做反面例子，如果其他尊重子女既文宣都有咁勁就好

例如：警察子女，誤你一生
警察子女上等人，佢個老豆打死人

有無人有其他更好既例子或者想法？

唔好睇少呢D街招，對小朋友來講，佢地耳濡目染係咩野，吸收係咩野訊息，就會認同咩野，所以小學生係最易愛國既，因為佢地好多讀左校

推

認真求萬能既連登仔，比個機會我去正視聽，求文宣啊！！！！